剛剛分手的你，入黎傾下，大家互相扶持好嗎？(153）

歡迎大家加入
120.
121.
122.
123.
124.
125.
126.
127.
128.
129.
130.
131.
132.
133.
134.
135.
136.
137.
138.
139.
140.
141.
142.
143.
144.
145.
146.
147.
148.
149.
150.
151.
152.
金句:
For 普通分手
分手之後，應該忘記就要忘記! 調整好自己既心情，讓自己早日得到解脫。
放低真係要完完全全去靠自己，時間係最好既方法。
咩承諾呀乜乜柒柒 當一個人唔再鐘意你 要同你分手既話，呢啲所有一切既野都係廢。
你都識講係你自己做得唔好啦 仲想人地番黎你身邊 害死人呀你
你咪當今次拍拖比你學到唔同既野囉 下次咪唔好重覆你上次拍拖個陣做既錯事囉

For 被出軌
唔明點解啲人要出軌
細水長流唔好咩，變左親人咁唔好咩
點解硬係要做一啲嘢黎傷害果個陪左你咁耐嘅人
新鮮感係會有，但知道開始有呢種感覺都好應該避忌啦
點解唔係去避忌
要一直玩火
有幾多人明白新鮮感總會淡 又有幾多人明白感情係要維繫而唔係一唔開心就換個第二個？
正所謂係鐘意佢嘅，又點會要佢傷心

仆街賤男心態
同你相處得唔舒服>得佢辛苦你做錯曬> 我可以去偷食 因為同錯人拍拖> 比你發現> 擺牌> 做好人放你走> 你值得搵更好既人> 我走啦88

散咗無曬動力
係時候要準備行出去感受番個世界
時間係最好既藥 發生左就係發生左
世界好大，你可以掛住佢 但同時可以慢慢企起身 去睇下外面原來有山有水有朋友有屋企人
佢都搵到方法move on了 你呢？
可以揀留守 等佢既 但首先你個世界要長期出太陽可以溫暖到佢吸引番佢入番你個世界
沉多幾日好啦 頂唔順上黎傾下計訓下教吸下正能量啦
太得閒可以去爬番1-152文 爬完你心情應該會分散左dd

仲有唔好成日諗點解佢唔想解決問題/點解佢都係唔覆我/點解我低曬頭佢都唔肯返轉頭
因為唔夠愛你

- 唔好問點解對方咁快放低，因為佢唔愛你了
- 唔好問點解自己仲未放低，因為放低需要時間，唔洗特別迫自己，掛住佢既就繼續掛，想睇佢啲野既就去睇，之後佢就會慢慢從你既生活消失㗎喇
- 唔好再諗以前點點點，所有野都已成過去，向前望好過啦
每個人都有自己既價值
記住記住 要好好生活落去

v仔金句:
1. 分手後，唔洗急住放低，慢慢就會好返。

2.同時間，亦都唔洗急住拍拖，唔好揾人做你水泡。

3.唔好放棄自己，唔食野唔返工都好，請努力生存。

4.想喊就喊，想揾朋友就揾，唔好驚煩到人，係你真心朋友既話點都會聽你講。

5.做啲令自己開心既野，食野煲劇訓教都好，總之要令自己忙啲。

6.唔好成日諗住以後會揾唔到好似ex既人，又講話以後唔敢識人呢啲說話，呢個post已經有唔少人出左pool，點解你唔得？

7.愛自己，愛自己，愛自己。

8.揾唔到人傾就上呢個post傾，實有人覆你，呢到基本上係24小時都有人覆你。(((無錯，呢到啲人唔洗訓

我愛香港 香港是我家

lm

你都明知佢唔會返黎
仲搵佢做咩

終於

Fingers crossed!

都係ga
我個時都係咁樣

個個都係咁

係 諗起個時好似戒毒咁

生日快樂
唔覆

生日快樂呀

每朝一起身就好掛住佢
其實平時都無時無劇諗住

啱啱訓醒

早晨

有種感覺另一半岀軌，不過無十足把握踢爆

以前已經試過，比我踢爆
原諒佢一次
而家又一樣情況，夜晚唔翻屋企，電話消失

有證據我比埋佢老母睇

分撚左佢啦 有一次就有第二次

唔係小小啦

傻喇，係女朋友比我踢爆

有喊嘅，求就無

有女同冇女有咩分別?

睇人咖
有d有女都覺得冇分別，照去flirt

星期日又準備完

琴晚5點same here
然後返返下工個胃又開始打柴
依家勁胃痛

咁真係好誇張

有冇食胃仙u 呀

煮左d咩

係公司又拎左d 藥食住先

認真從來未食過

得嫁

蝦仁炒蛋 煎雞胸 烚蛋
我煮黎帶飯咋

係時候要試下 不過都真係有d 用架

我就係食完米粉就開始胃痛

咁乖會帶飯ga 小朋友

我成日都係公司偷藥食 好少買成藥

唔會啦 你又唔係hea 做個d 人

已經分手接近2個月了
想挽回但挽回唔到
當時拍拖時講話佢重感情的人

但佢朋友一直有幫我復合
但昨天同我講
佢未夠一個月已經上網搵人同人瞹味
原來發現我哋感情係佢眼中咁容易忘記
而我只係傻傻地認為佢唔會忘記

而另一方面佢知道我身體健康出事
佢同我講話做朋友，陪我覆診之類
直到昨天我親口講斷聯了
唔想因為可憐我先咁做
我真係攰了

巴定絲？

我巴

我會的放心，只係覺得我地感情係佢眼中係可以咁快忘記

算啦
我嗰個呢頭分手
下星期就上網識人
仲要同我好享受好多仔please佢

好愛？算啦
唔好同呢啲人賭身家，輸死你

[member]佢好似都係咁，搵個避難所[test /member]

叻豬

唔會，好多人做緊同你一樣嘅嘢，包括我
你唔係自己一個㗎

人地都個心都已經走左
你就唔好再咁傻自己咁上心啦

記住曾經有一刻佢對你係有真心付出過就夠
結果係分手都無辦法
既然佢走左 代表係人生中會有更加重要嘅人等緊你
早日康復阿 唔好比將來個個咁擔心你啦

唔信明明就高材生

s巴果然係人生贏家

近排分手，因為價值觀問題，二年黎都改唔到，佢好失望 踩到佢條底線 自己唔識珍惜 分手後chur在幾日 有講過想死。。。嚇親佢 大家暫停聯絡咗個零月之後找番佢 頭嗰幾日好地地之後就冇再覆 我而家大概一個星期搵佢一次 我仲應唔應該繼續落去呢 以前唔信塔羅牌 但係我上次玩完覺得講得好中 我太大男人了。。。我唔太識佢身邊嘅朋友 仲搵唔搵佢好呢 定係放過佢等佢搵個一個好嘅。。。朋友講我變咗好多。。。但係我覺得唔夠 價值觀呢樣嘢係咪呢世都改唔到呢？

我想問。。如果佢冇再覆我我仲應唔應該再搵佢呢？而家大概每個星期都搵吓佢可能講啲話題
其實我寧願絕啲直情封鎖我同佢嘅聯繫方法。。我以前對住所有人都係咁，唔知點解呢個放唔低。。呢啲係咪報應
其實我而家唔強求當做個朋友都可以。。。只係唔想佢喺我嘅眼球消失變成陌路人。。有遺憾先識珍惜。。今次分手真係教在我好多好多嘢。。啱啱分手嗰陣時其實我想找人求其結婚算。。。而家已經好返好多。。
其實價值觀我哋兩個之間真係好唔同 我哋每次鬧嘅唔係為咗自己而係為咗人哋嘅事 佢好想做嗰件事但係我唔俾佢做 或者逼佢做啲佢唔想做嘅事
分手嗰陣時真係好難捱屋企人有事，佢又突然之間分手
而家我已經好得7788，我亦都真係好認真咁改，唔係為咗佢係為咗自己 坦白講我以前果套價值觀其實去到邊度都唔得

咁當然你問我而家緊嚟想追番佢啦。。。我想試吓如果唔得嘅話其實做朋友都可以嘅。。。但係佢好似好絕情，幾日前打個啲嘢俾佢到而家都冇覆我 點解唔直接封鎖呢。。你咁樣我真係會等㗎 如果keep住都係咁樣每個星期搵佢都冇覆我，其實自己真係好痴線對住個空氣講嘢 我係要放低定係點樣。。

big 4都廢我叫咩

ok la pass 到就係好貓

頂住呀 就完嫁喇

龍尾去到屯門公路

如果佢一路唔覆你 你都總有日會死心嫁

一樣係賣命呢

我明 明明個個都同你講pass就ok
但就係覺得一係唔做 一做就做好佢

薯巴都要頂住
我睇完醫生都返去開工

你覺得仲要試幾多次。。。

😞😞😞有冇方法補救 定係因為太快搵佢？

FY係會辛苦D
但就完sem 嫁喇

有時唔係你想補救就得嫁ma
都要佢都想你去補救嫁
聽你咁講你都已經搵左佢好幾個星期佢都已讀不回你
打埋千字文都冇回覆
學樓上講 唔回覆就已經無種回覆啦
只係可能大家一場相識 佢唔想做到咁絕要blk左你咁解...

揮別錯的才能和對的相逢
既然唔岩 何必勉強

睇醫生睇左我$340

得返幾日就要交份功課
之後就要做考試功課

真 睇個胃炎都300幾
以前200左右就ok

一開始頭嗰四五日係有覆㗎。。。之後之後都有覆咗兩日
每日都係一兩個訊息 係我上星期三搵佢跟住就冇覆。。

係咪我講嘅嘢令到佢冇興趣所以唔覆。。。我拍左好多次拖唔知點解呢個放唔低。。。有冇啲方法可以點返起佢團火。。定係我太chur。。。

完全一樣呀 所有情況都我一樣我都係拍左兩年 上個月先分手 因為價值觀 但係因為我唔夠成熟。不過算好啦 佢有同你聯絡過 我已經斷左聯絡一個月了 之前我都好似你咁 唔知應該放低定係搵嗰新嘅 但係我最後決定左要追返佢 可能嗰機會係等於零 我都想去試下 就算要花一兩年時間 就算最後咩都係晒氣 我都唔想試都唔試就咁放棄 話晒都一齊左兩年 雖然唔算長 但係真係好鍾意佢 唔試可能會後悔一世

一個月其實真係睇唔出有咩改變 我係女仔都會以為你表面咁改啦 我自己set左3個月後先開始聯絡返佢 當然前提係佢未有新歡啦 如果有舊知道係時候要真真正正咁放低 一齊加油啦 巴打

你同佢講左D咩 呀上星期

冇人知點先會可以點起到佢團火
可能佢自己都唔知
又或者佢根本就已經唔想再同你聯絡而唔係對個話題冇興趣

有冇去照過胃鏡 ?

可唔可以留個TG我俾啲對話你睇。。。

TG互相傾下？

無 真係驚

叫春係必須

打到2077

入黎取暖
比ex攪到覺得自己一文不值
好缺愛

咩事

我以前日日叫

屌 真開夜就瘋狂食零食

可以呀

好彩冇食過

del晒唔睇唔洗煩

我都冇食過 早幾過post我講過

可以 但講真就算我睇到都好大機會幫唔到你

會唔會比之前食得多左 ?

我即刻諗起米奇把聲

hello 我係米奇
廣東話配音扮聲好傻9

唔係大家好 我係米奇咩

以前星期六一定會有嗰個咩迪士尼睇
仲有陳偉霆同angelaBaby

正確答案係:
Hi 大家好呀 我係米奇老鼠呀

你咁都記得既

之前唱d教會兒歌

龍騎 btw拉打好似係星期日

唔捨得咪唔好del住
總有一日你會睇到唔想再睇 or 會睇到再冇感覺
btw 其實lee度都歡迎普通吹水以
好多巴絲都留左係度吹水 包括我

暴露年齡系列 有冇洗讚小鴨鴨

佢地唱d歌 屌那星睇左字幕都唔知佢唱乜

sad 好彩我都係食左一次咁多

廣東話好似係曾志偉配

世界大戰抺黑宇宙了

Os6543 你睇吓搵唔搵到我搵唔到我話我知

我想你幫我分析下。。。tg os6543 你睇吓搵唔搵到

我一定會做做下訓著左

開Night 巡一巡精神到

好彩今晚唔洗n
但做做下功課開始眼瞓

我好想快d攤床

730收

返到樓下再諗下食唔食
有時想早20分鐘訓

飲杯熱啡暖下先啦

飲完精神晒唔洗訓

想要杯好撚好飲既熱朱

飲枝熱維他奶

飲！

凍咗好多 大家要著多幾件衫

早晨各位

早
我係月球下的人

係月球下的魚

遺憾舊時不太會戀愛

最近有咩Netflix好睇

sweet home

點發現佢出軌

暴食都係抑鬱ga 病徵黎
你自己留意下啦好冇

我到依家都無del
不過都唔會再睇

會眼瞓到唔想食嫁

我著到個波咁

有冇睇劇集版返校

成日跟s巴同著巴學到野

想唔想比人好人卡

姐姐中意成熟既男人

咁cute 架咩

haiyaa 之前相處有冇覺得有d 唔同左

今晚返去又要自己喊
完全做唔到野返工
好想射波係屋企乜都唔做
睇相睇record麻醉自己

唔好睇啦巴打

食食下飯都會喊
好撚難頂

講分手仲難過表白

唉 啱啱分手 好唔開心 好怕自己放唔低 無動力做任何野 明明係佢對我唔好 但係我都好難受

岩岩分手咁樣係正常既
等時間沖淡啦

d 筍盤即刻上哂水wor

宜家覺得好辛苦 係咁諗住佢 怕佢轉個頭就搵過第二個

好難開口

[member唉屌，冇呀
[/member]

個地板都有陣味

成個小短人咁

有咩多d 上黎講 幾時都有人

但你冇其他病徵嘛

多口問下 你係?

係咁食ga 原因係要抒壓 ？